msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: moneybuster\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-19 00:32+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-18 23:33\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: moneybuster\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 340933\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/translationfiles/templates/cospend.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 195\n"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:80
msgid "You have created {bill} in {project}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:80
msgid "{user} has created {bill} in {project}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:83
msgid "You have deleted {bill} in {project}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:83
msgid "{user} has deleted {bill} in {project}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:86
msgid "You have shared {project} with {who}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:86
msgid "{user} has shared {project} with {who}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:89
msgid "You stopped sharing {project} with {who}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:89
msgid "{user} stopped sharing {project} with {who}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:92
msgid "You have updated {bill} in {project}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/ActivityManager.php:92
msgid "{user} has updated {bill} in {project}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/BillCreatedSetting.php:36
msgid "A Cospend <strong>bill</strong> has been created"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/BillDeletedSetting.php:36
msgid "A Cospend <strong>bill</strong> has been deleted"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/BillUpdatedSetting.php:36
msgid "A Cospend <strong>bill</strong> has been updated"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/CospendProvider.php:76
#, php-format
msgid "Deleted user (%s)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/CospendProvider.php:99
msgid "Unknown author"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/CospendProvider.php:108
#, php-format
msgid "Shared access (%s)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/CospendProvider.php:109
msgid "Shared access"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/CospendProvider.php:116
msgid "No author"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/CospendProvider.php:305
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/CospendProvider.php:313
#, php-format
msgid "circle %1$s"
msgstr "圈%1$s"

#. TRANSLATORS src/views/AdminSettings.vue:5
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/Filter.php:53
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/Setting.php:59
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Notification/Notifier.php:39
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/UserMigration/UserMigrator.php:165
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8883
msgid "Cospend"
msgstr "账单"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Activity/Setting.php:43
msgid "A Cospend <strong>project</strong> has been shared or unshared"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:576
msgid "You are not allowed to access the target project"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:850
msgid "You are not allowed to give such shared access level"
msgstr "您无权给这种共享访问级别"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:887
msgid "You are not allowed to edit this shared access"
msgstr "您无权编辑此共享访问权限"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:1250
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:1321
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:1377
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:1435
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:1493
msgid "You are not allowed to remove this shared access"
msgstr "您无权删除此共享访问权限"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:1517
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:1521
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/ApiController.php:1524
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:117
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:120
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:123
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:648
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:651
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:654
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/OldApiController.php:143
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/OldApiController.php:160
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PublicApiController.php:220
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Middleware/PublicAuthMiddleware.php:53
msgid "Project not found"
msgstr "未发现项目"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/OldApiController.php:1175
msgid "Guest access"
msgstr "访客访问"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:215
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:277
#, php-format
msgid "Enter link password of project %s"
msgstr "输入项目 %s 的链接密码"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:225
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:263
#, php-format
msgid "Project %s"
msgstr "项目 %s"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:227
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:262
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:276
msgid "Cospend shared link access"
msgstr "Cospend共享链接访问权限"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:230
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Controller/PageController.php:288
msgid "No such Cospend share link"
msgstr "没有这样的 Cospend 分享链接"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Dashboard/CospendWidget.php:53
msgid "Cospend activity"
msgstr "Cospend活动"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Db/ProjectMapper.php:114
msgid "Invalid project id"
msgstr "无效的项目 id"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Middleware/PublicAuthMiddleware.php:59
msgid "Project password is invalid"
msgstr "项目密码无效"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Middleware/PublicAuthMiddleware.php:70
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Middleware/UserPermissionMiddleware.php:54
msgid "Insufficient access level"
msgstr "访问级别不足"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:98
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:104
msgid "Grocery"
msgstr "杂货"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:99
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:109
msgid "Bar/Party"
msgstr "酒吧/Party"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:100
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:114
msgid "Rent"
msgstr "租金"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:101
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:119
msgid "Bill"
msgstr "账单"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:102
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:124
msgid "Excursion/Culture"
msgstr "旅行/文化活动"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:103
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:129
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:104
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:134
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:106
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:139
msgid "Restaurant"
msgstr "餐厅"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:107
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:144
msgid "Accommodation"
msgstr "酒店住宿"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:108
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:149
msgid "Transport"
msgstr "交通"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version000406Date20200426154317.php:109
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:154
msgid "Sport"
msgstr "运动"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:73
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:81
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:162
msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:74
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:88
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:168
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:75
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:95
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:174
msgid "Check"
msgstr "支票"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:76
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:102
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:180
msgid "Transfer"
msgstr "转帐"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:77
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Migration/Version010314Date20210828143421.php:109
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:186
msgid "Online service"
msgstr "在线服务"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Notification/Notifier.php:72
msgid "Cospend project shared"
msgstr "Cospend项目已共享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Notification/Notifier.php:83
msgid "{user} shared project {project} with you"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Notification/Notifier.php:110
msgid "Cospend project share removed"
msgstr "项目费用分享已删除"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Notification/Notifier.php:121
msgid "{user} stopped sharing project {project} with you"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Notification/Notifier.php:135
msgid "Cospend federated project shared"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Notification/Notifier.php:136
#, php-format
msgid "%s (%s) shared Cospend project \"%s\" (%s) with you."
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Search/CospendSearchBillProvider.php:65
msgid "Cospend bills"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Search/CospendSearchBillProvider.php:179
#, php-format
msgid "in %1$s"
msgstr "在 %1$s"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Search/CospendSearchProjectProvider.php:62
msgid "Cospend projects"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Search/CospendSearchProjectProvider.php:139
#, php-format
msgid "Owned by %1$s"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:193
#, php-format
msgid "Malformed CSV, bad column names at line %1$s"
msgstr "CSV格式不正确，在第 %1$s 行"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:208
#, php-format
msgid "Error when adding category %1$s"
msgstr "添加类别 %1$s 时出错"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:226
#, php-format
msgid "Error when adding payment mode %1$s"
msgstr "添加支付模式 %1$s时出错"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:240
#, php-format
msgid "Error when adding currency %1$s"
msgstr "添加货币 %1$s 时出错"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:255
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:404
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:617
#, php-format
msgid "Error when adding member %1$s"
msgstr "添加成员 %1$s 时出错"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:270
#, php-format
msgid "Malformed CSV, invalid member on line %1$s"
msgstr "CSV格式不正确，在第 %1$s 行上无效的成员"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:276
#, php-format
msgid "Malformed CSV, invalid amount on line %1$s"
msgstr "错误的 CSV，第 %1$s 行上的无效金额"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:292
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:521
#, php-format
msgid "Malformed CSV, missing or invalid date/timestamp on line %1$s"
msgstr "错误的 CSV，缺少或无效的日期/时间戳在行 %1$s"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:319
#, php-format
msgid "Malformed CSV, invalid payer weight on line %1$s"
msgstr "错误的 CSV，无效的付款人权重 %1$s 行"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:324
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:332
#, php-format
msgid "Malformed CSV, invalid owers on line %1$s"
msgstr "CSV格式不正确，在第 %1$s 行上无效的成员"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:376
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:597
#, php-format
msgid "Error in project creation, %1$s"
msgstr "创建项目时发生错误， %1$s"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:438
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:643
#, php-format
msgid "Error when adding bill %1$s"
msgstr "添加账单 %1$s 时出错"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:498
msgid "Malformed CSV, cannot have an empty ower"
msgstr "CSV格式不正确，不能有一个空的ower"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:542
#, php-format
msgid "Malformed CSV, bad amount on line %1$s"
msgstr "错误的 CSV，第 %1$s 行上的无效金额"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:559
#, php-format
msgid "Malformed CSV, no payer on line %1$s"
msgstr "错误的 CSV，第 %1$s 行上没有付款人"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:580
msgid "Malformed CSV, impossible to find the column names. Make sure your Splitwise account language is set to English first, then export the project again."
msgstr "CSV 格式错误，无法找到列名称。 确保您的 Splitwise 帐户语言首先设置为英语，然后再次导出项目。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:678
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:693
msgid "weekly"
msgstr "每周"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:714
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:777
#, php-format
msgid "%1$s is not a folder"
msgstr "%1$s 不是一个文件夹"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:779
#, php-format
msgid "%1$s is not writeable"
msgstr "%1$s 不可写"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:784
#, php-format
msgid "Impossible to create %1$s"
msgstr "无法创建 %1$s"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:97
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:825
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3736
msgid "Who pays?"
msgstr "谁付款？"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:100
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:826
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3738
msgid "To whom?"
msgstr "对谁？"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:86
#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:103
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:827
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2335
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3740
msgid "How much?"
msgstr "多少钱？"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:156
#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:182
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:889
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3748
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8764
msgid "Member name"
msgstr "成员名称"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:185
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:890
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8766
msgid "Paid"
msgstr "已付"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:188
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:891
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8326
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8768
msgid "Spent"
msgstr "支出"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:159
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/CospendService.php:892
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3750
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5420
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:194
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3681
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/constants.js:46
msgid "Reimbursement"
msgstr "报销"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:313
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:664
msgid "Average per month"
msgstr "每月平均数"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1145
msgid "Error when getting project settlement transactions"
msgstr "获取项目结算交易时出错"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1175
msgid "Error when adding a bill"
msgstr "添加账单时出错"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1365
msgid "This project have no such member"
msgstr "此项目没有这个成员"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1379
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1508
msgid "Invalid member name"
msgstr "成员名无效。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1384
msgid "Name already exists"
msgstr "名称已存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1397
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2170
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2177
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2194
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2198
msgid "Invalid value"
msgstr "无效的值"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1402
msgid "Not a valid decimal value"
msgstr "不是有效的小数"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1439
msgid "There is no such project"
msgstr "没有这样的项目"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1442
msgid "Name can't be empty"
msgstr "名称不能为空"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1445
msgid "Invalid frequency"
msgstr "无效频率"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1448
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1451
msgid "Invalid sort order"
msgstr "无效排序顺序"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1505
msgid "Name field is required"
msgstr "名称字段是必填的"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1511
msgid "Weight is not a valid decimal value"
msgstr "权重不是有效的十进制值"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1514
msgid "Invalid color value"
msgstr "无效的颜色值"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1517
msgid "This project already has this member"
msgstr "这个项目已经有这个成员"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:1520
msgid "This project already has this member (user)"
msgstr "该项目已有该成员（用户）"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2163
msgid "There is no such bill"
msgstr "没有这种账单"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2184
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2201
msgid "Not a valid choice"
msgstr "无效选项"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2532
msgid "Cannot match payer"
msgstr "无法匹配付款人"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2562
#, php-format
msgid "Cannot create new bill: %1$s"
msgstr "无法创建新账单： %1$s"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2823
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2928
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2989
msgid "Incorrect field values"
msgstr "不正确的字段值"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2970
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:2994
msgid "This project have no such currency"
msgstr "此项目没有这种货币"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3111
msgid "No such user"
msgstr "没有这个用户"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3118
msgid "Impossible to share the project with its owner"
msgstr "无法与项目所有者共享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3123
msgid "Already shared with this user"
msgstr "已经与该用户分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3128
msgid "You are not authorized to give such access level"
msgstr "您无权授予此访问级别"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3260
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3290
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3310
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3374
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3475
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3597
msgid "No such share"
msgstr "没有这种分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3277
msgid "Invalid values"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3429
msgid "No such group"
msgstr "无此组"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3434
msgid "Already shared with this group"
msgstr "已经分享到这个组"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3514
msgid "Circles app is not enabled"
msgstr "圈应用未启用"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3521
msgid "Impossible to get the circle manager"
msgstr "找不到圈子管理员"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3529
msgid "No such circle"
msgstr "没有此圈子"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/Service/LocalProjectService.php:3535
msgid "Already shared with this circle"
msgstr "已经与此圈子共享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/lib/UserMigration/UserMigrator.php:174
msgid "Cospend projects and user settings"
msgstr "Cospend 项目和用户设置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid " "
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:378
msgid "{nb} bill was created"
msgid_plural "{nb} bills were created"
msgstr[0] "{nb} 张账单已创建"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:381
msgid "Nothing to repeat"
msgstr "没有要重复的内容"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:415
msgid "Bill deleted"
msgstr "帐单已删除"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:418
msgid "Failed to delete bill"
msgstr "删除账单失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:445
msgid "Bill restored"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:454
msgid "Failed to restore bill"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:461
msgid "Bills restored"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:470
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2884
msgid "Failed to delete bills"
msgstr "删除账单失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:532
msgid "Trashbin has been cleared"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:547
msgid "Member {name} already exists"
msgstr "成员 {name} 已存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:603
msgid "Impossible to move bill. No candidate project found."
msgstr "无法移动账单。未找到候选项目。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:771
msgid "Failed to get projects"
msgstr "获取项目失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:792
msgid "Failed to get federated project"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:803
msgid "Failed to get pending remote invitations"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:845
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:879
msgid "Failed to get bills"
msgstr "获取账单失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:910
msgid "Invalid project name"
msgstr "项目名不正确"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:924
msgid "Failed to create project"
msgstr "创建项目失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:951
msgid "Deleted project {id}"
msgstr "已删除的项目 {id}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:957
msgid "Failed to delete project"
msgstr "删除项目失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:986
msgid "Failed to update balances"
msgstr "更新余额失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1015
msgid "Created member {name}"
msgstr "创建成员 {name}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1022
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6494
msgid "Failed to add member"
msgstr "无法添加评论"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1050
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4267
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6835
msgid "Failed to add shared access"
msgstr "添加共享访问失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1073
msgid "Failed to save member"
msgstr "保存成员失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1086
msgid "Member deleted"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1088
msgid "Member saved"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1103
msgid "Project saved"
msgstr "工程已保存"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1109
msgid "Failed to edit project"
msgstr "编辑项目失败"

#. TRANSLATORS src/App.vue:69
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1139
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1141
msgid "What do you want to do?"
msgstr "您想要做什么？"

#. TRANSLATORS src/App.vue:71
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1143
msgid "These actions are also available in the sidebar project context menu."
msgstr "这些操作也可在侧边栏项目上下文菜单中使用。"

#. TRANSLATORS src/App.vue:83
#. TRANSLATORS src/BillList.vue:30
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1145
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2902
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2940
msgid "Create a bill"
msgstr "创建帐单"

#. TRANSLATORS src/App.vue:90
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1147
msgid "Show project settings"
msgstr "显示项目设置"

#. TRANSLATORS src/App.vue:97
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1149
msgid "Share the project"
msgstr "共享项目"

#. TRANSLATORS src/App.vue:104
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1151
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4435
msgid "Close the trash bin"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:46
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1151
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2906
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4436
msgid "Show the trash bin"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/App.vue:111
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1153
msgid "Show project statistics"
msgstr "显示项目统计"

#. TRANSLATORS src/App.vue:118
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1155
msgid "Show project settlement plan"
msgstr "显示项目结算计划"

#. TRANSLATORS src/App.vue:123
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1157
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1159
msgid "Select a project"
msgstr "选择项目"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1303
msgid "Delete this bill"
msgstr "删除此帐单"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1304
msgid "Move this bill to the trashbin"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:12
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1316
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1328
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1353
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1365
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3390
msgid "None"
msgstr "无"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1343
msgid "Add payment mode \"{name}\""
msgstr "添加付款模式 \"{name}\""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1386
msgid "Add category \"{name}\""
msgstr "添加类别 \"{name}\""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1518
msgid "Bill : {what}"
msgstr "账单 : {what}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1636
msgid "Create the bill"
msgstr "创建帐单"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1636
msgid "Create the bills"
msgstr "创建账单"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1639
msgid "This is just a currency converter. Bill amount can be entered in another currency and then converted to \"{maincur}\". Value is always stored in \"{maincur}\"."
msgstr "这只是一个货币转换器。账单金额可以用另一种货币输入，然后转换为 \"{maincur}\"。 值总是保存在\"{maincur} \"中。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1642
msgid "Bill repetition process runs once a day as a background job. If your bills are not automatically repeated, ask your Nextcloud administrator to check if \"Cron\" method is selected in admin settings."
msgstr "账单重复过程每天运行一次，作为背景工作。 如果您的账单没有自动重复，请您的Nextcloud管理员检查是否在管理设置中选择了“Cron”方法。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1643
msgid "You can also manually repeat the current bill with the \"Repeat now\" button."
msgstr "您也可以用\"现在重复\"按钮手动重复当前账单。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1715
msgid "Failed to add payment mode"
msgstr "添加支付模式失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1751
msgid "Failed to add category"
msgstr "添加类别失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1847
msgid "Impossible to save bill, invalid values"
msgstr "无法保存账单，无效值"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1853
msgid "Bill saved"
msgstr "账单已保存"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1857
msgid "Failed to save bill"
msgstr "保存账单失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1990
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2040
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2073
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2107
msgid "Bill values are not valid"
msgstr "账单值无效"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2007
msgid "Personal parts are bigger than the paid amount"
msgstr "个人部分大于已付金额"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2058
msgid "There is no custom amount"
msgstr "没有自定义金额"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2092
msgid "There is no custom share number"
msgstr "没有自定义共享号码"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2149
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3695
msgid "Failed to create bill"
msgstr "创建账单失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2162
msgid "Bill created"
msgstr "已创建账单"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2267
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2274
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/utils.js:19
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/utils.js:44
msgid "Choose"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2300
msgid "Failed to generate share link to file"
msgstr "无法生成共享链接到文件"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:18
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2319
msgid "link"
msgstr "链接"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:22
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2321
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2439
msgid "Press Shift+Enter to validate"
msgstr "按 Shift+Enter 验证"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:31
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2323
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2325
msgid "Impossible to duplicate a bill with a disabled payer"
msgstr "无法复制，非允许的付款人"

#. TRANSLATORS src/components/BillListItem.vue:60
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2323
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2325
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4941
msgid "Duplicate bill"
msgstr "重复的帐单"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:58
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2327
msgid "What?"
msgstr "什么?"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:59
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2329
msgid "What is the bill about?"
msgstr "关于什么的账单？"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:71
#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:76
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2331
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2333
msgid "Attach share link to personal file"
msgstr "将共享链接附加到个人文件"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:97
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2337
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2347
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2387
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2415
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:98
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2339
msgid "More information on amount input field"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:105
#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:50
#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:59
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2341
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2351
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2391
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3720
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3762
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6554
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6568
msgid "Info"
msgstr "信息"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:106
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2343
msgid "You can type simple math operations and validate by pressing Enter key."
msgstr "您可以输入简单的数学操作并按回车键验证。"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:116
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2345
msgid "Convert to"
msgstr "转换为"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:131
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2349
msgid "More information on currency conversion"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:152
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2353
msgid "Who paid?"
msgstr "谁付款？"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:153
#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:135
#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:74
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2355
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6572
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8734
msgid "Choose a member"
msgstr "选择成员"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:163
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2357
msgid "When?"
msgstr "何时？"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:181
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2359
msgid "Choose a payment mode"
msgstr "选择付款模式"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:182
#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:103
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2361
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8742
msgid "Payment mode"
msgstr "支付模式"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:198
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2363
msgid "Choose or add a category"
msgstr "选择或添加类别"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:199
#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:117
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2365
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8746
msgid "Category"
msgstr "类别"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:214
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2367
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:222
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2369
msgid "More details about the bill"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2369
msgid "({n} characters max)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:232
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2371
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:241
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2373
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6266
msgid "No"
msgstr "否"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:244
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2375
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6270
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:247
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2377
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6274
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:250
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2379
msgid "Bi-weekly (every 2 weeks)"
msgstr "双周(每2周)"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:253
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2381
msgid "Semi-monthly (twice a month)"
msgstr "半月(每月两次)"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:256
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2383
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6278
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:259
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2385
msgid "Yearly"
msgstr "每年一次"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:264
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2389
msgid "More information on bill repetition"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:285
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2393
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:295
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2395
msgid "Leave empty for maximum frequency"
msgstr "留空为最大频率"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:307
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2397
msgid "Include all active members on repeat"
msgstr "重复时包括所有有效成员"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:316
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2399
msgid "Repeat until"
msgstr "重复到"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:317
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2401
msgid "No limit"
msgstr "无限制"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:339
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2403
msgid "Repeat now"
msgstr "现在重复"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:352
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2405
msgid "Bill type"
msgstr "账单类型"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:360
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2407
msgid "Classic, even split"
msgstr "经典，平均摊分"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:363
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2409
msgid "Even split with optional personal parts"
msgstr "除了选定的成员以外，其他成员平均摊分"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:366
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2411
msgid "Custom owed amount per member"
msgstr "自定义每个成员拖欠的金额"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:369
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2413
msgid "Custom share per member"
msgstr "自定义成员的共享"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:374
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2417
msgid "More information on bill mode"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:386
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2419
msgid "Ignore member weights"
msgstr "忽略成员权重"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:392
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2421
msgid "Classic mode: Choose a payer, enter a bill amount and select who is concerned by the whole spending, the bill is then split equitably between selected members. Real life example: One person pays the whole restaurant bill and everybody agrees to evenly split the cost."
msgstr "经典模式：选择一个支付人，输入账单的金额，选择这笔消费涉及的有关成员，然后账单会平均摊分到所选的成员上。实际生活例子：一个人支付整个餐厅账单，每个人都同意平均摊分这笔费用。"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:396
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2423
msgid "Classic+personal mode: This mode is similar to the classic one. Choose a payer and enter a bill amount corresponding to what was actually paid. Then select who is concerned by the bill and optionally set an amount related to personal stuff for some members. Multiple bills will be created: one for the shared spending and one for each personal part. Real life example: We go shopping, part of what was bought concerns the group but someone also added something personal (like a shirt) which the others don't want to collectively pay."
msgstr "经典+个人模式：这个模式类似于典型模式。选择一个支付人，输入实际消费支出的金额。然后选择和此消费相关的成员。另外，可以设定属于某个成员的个人消费金额。多个账单将会被创建：一部分属于团队共同支出，另外一部分属于每个个人的支出。实际生活示例：我们在购物结账的时候，账单里其中一部分购买的物品是整个团队公用的，但也有掺杂了一些个人物品（例如单独一件衬衫），其他团队成员并不希望为此个人物品买单。"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:400
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2425
msgid "Custom mode, uneven split: Choose a payer, ignore the bill amount (which is disabled) and enter a custom owed amount for each member who is concerned. Then press \"Create the bills\". Multiple bills will be created. Real life example: One person pays the whole restaurant bill but there are big price differences between what each person ate."
msgstr "自定义模式，不平均摊分：选择一个支付人，忽略账单金额（已禁止输入），输入每个相关成员的个性化欠款金额。然后按“创建账单”。多个对应的账单将会被创建。实际生活例子：一个人支付整个餐厅账单，但是每个人吃的套餐价格差异很大。"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:404
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2427
msgid "Custom share mode, uneven split: Choose a payer, set the bill amount and enter a custom share number for each member who is concerned. Then press \"Create the bills\". Multiple bills will be created. Real life example: Someone pays an electricity bill for the month but one member was only there during half the month. This member should then pay half a share (0.5) while the others pay a full share (1)."
msgstr "自定义共享模式，不平衡的分割：选择一个付款人，设置账单金额，并为每个成员输入一个自定义共享号码。 然后按\"创建账单\"。将创建多个账单。 实际生活实例：有人支付该月份的电费，但有一名成员在半个月内才在那里。 该成员然后应支付一半份额(0.5)，而其他成员则支付全额份额(1)。"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:414
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2429
msgid "For whom?"
msgstr "为谁购买？"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:424
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2431
msgid "All/None"
msgstr "全部/无"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:470
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2433
msgid "Personal amount"
msgstr "个人金额"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:493
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2435
msgid "Custom amount"
msgstr "自定义金额"

#. TRANSLATORS src/BillForm.vue:517
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2437
msgid "Custom share number"
msgstr "自定义成员的共享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2615
msgid "All payment modes"
msgstr "所有付款方式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2620
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2635
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8037
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/utils.js:135
msgid "No payment mode"
msgstr "没有付款模式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2667
msgid "All categories"
msgstr "所有类别"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2672
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2688
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8016
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/utils.js:115
msgid "No category"
msgstr "没有类别"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2699
msgid "Leave multiple selection mode"
msgstr "离开多个选择模式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2700
msgid "Enter multiple selection mode"
msgstr "离开多个选择模式"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:97
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2704
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2914
msgid "Close filters"
msgstr "关闭过滤器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2705
msgid "Open filters"
msgstr "打开过滤器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2712
msgid "Move selected bills to trash"
msgstr "将选定的账单移至垃圾箱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2713
msgid "Delete selected bills"
msgstr "删除选定的账单"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2718
msgid "Are you sure you want to delete {nb} bill?"
msgid_plural "Are you sure you want to delete {nb} bills?"
msgstr[0] "您确定要删除 {nb} 账单吗？"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2724
msgid "Are you sure you want to move {nb} bill to the trash bin?"
msgid_plural "Are you sure you want to move {nb} bills to the trash bin?"
msgstr[0] "您确定要将 {nb} 账单移至垃圾桶吗？"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2732
msgid "Are you sure you want to restore {nb} bill?"
msgid_plural "Are you sure you want to restore {nb} bills?"
msgstr[0] "您确定要恢复 {nb} 账单吗？"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2740
msgid "Are you sure you want to clear the trash bin? ({nb} bill)"
msgid_plural "Are you sure you want to clear the trash bin? ({nb} bills)"
msgstr[0] "您确定要清除垃圾箱吗？ ({nb} 账单)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2850
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2866
msgid "Failed to save bills"
msgstr "保存账单失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2874
msgid "Bills edited"
msgstr "账单已编辑"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2880
msgid "Bills deleted"
msgstr "帐单已删除"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:8
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2898
msgid "Trash bin"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:15
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2900
msgid "Search bills"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:38
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2904
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2908
msgid "Close trashbin"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:62
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2910
msgid "Clear trashbin"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:89
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2912
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:105
#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:123
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2916
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8748
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8800
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个类别"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:110
#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:109
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2918
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8744
msgid "Select a payment mode"
msgstr "选择支付模式"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:121
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2920
msgid "Multi select actions"
msgstr "多选操作"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:129
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2922
msgid "Leave multiple select mode"
msgstr "离开多个选择模式"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:138
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2924
msgid "Assign a category"
msgstr "分配类别"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:144
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2926
msgid "Assign a payment mode"
msgstr "分配付款模式"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:150
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2928
msgid "Select bills to make grouped actions"
msgstr "选择要进行分组动作的账单"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:161
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2930
msgid "Restore selected bills"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:179
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2932
msgid "No member"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:180
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2934
msgid "Add at least one member to start creating bills"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:189
#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:140
#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:65
#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:73
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2936
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4594
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6558
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6560
msgid "Add a member"
msgstr "添加成员"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:194
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2938
msgid "No bills to show"
msgstr "没有要显示的账单"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:226
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2942
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2944
msgid "No more bills"
msgstr "没有更多账单"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:233
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2946
msgid "Confirm deletion"
msgstr "删除确认"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:238
#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:33
#. TRANSLATORS src/components/CategoryOrPm.vue:67
#. TRANSLATORS src/components/Currency.vue:46
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2948
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2954
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2960
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3398
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4846
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5121
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5123
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5697
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5699
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:246
#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:127
#. TRANSLATORS src/components/CategoryOrPm.vue:21
#. TRANSLATORS src/components/Currency.vue:16
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2950
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4190
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4590
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4848
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5107
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5109
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5691
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5693
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:251
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2952
msgid "Confirm restoration"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:264
#. TRANSLATORS src/components/BillListItem.vue:50
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2956
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4939
msgid "Restore"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:269
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2958
msgid "Confirm clear trash bin"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/BillList.vue:282
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2962
msgid "Clear"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3034
msgid "Category sort method"
msgstr "分类排序方法"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3034
msgid "Payment mode sort method"
msgstr "付款模式排序方法"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3037
msgid "Add category"
msgstr "添加类别"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3037
msgid "Add payment mode"
msgstr "添加支付模式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3040
msgid "Category name"
msgstr "类别名称"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3040
msgid "Payment mode name"
msgstr "支付模式名称"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3043
msgid "Add this category"
msgstr "添加此类别"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3043
msgid "Add this payment mode"
msgstr "添加此支付模式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3046
msgid "Category list"
msgstr "分类列表"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3046
msgid "Payment mode list"
msgstr "付款模式列表"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3049
msgid "Drag categories to set manual order"
msgstr "拖动类别以设置手动顺序"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3049
msgid "Drag payment modes to set manual order"
msgstr "拖动支付模式以设置手动顺序"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3052
msgid "No categories"
msgstr "暂无分类"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3052
msgid "No payment modes"
msgstr "没有付款方式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3113
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3169
msgid "Name should not be empty"
msgstr "名称不应为空"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3123
msgid "Failed to add {name}"
msgstr "添加 {name} 失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3135
msgid "{name} was added"
msgstr "{name} 已添加"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3147
msgid "Failed to delete category"
msgstr "删除分类失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3157
msgid "Failed to delete payment mode"
msgstr "删除支付模式失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3185
msgid "Failed to edit category"
msgstr "编辑类别失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3229
msgid "Order saved"
msgstr "订单已保存"

#. TRANSLATORS src/CategoryOrPmManagement.vue:14
#. TRANSLATORS src/components/CategoryOrPm.vue:42
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3246
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3248
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5111
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5113
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#. TRANSLATORS src/CategoryOrPmManagement.vue:25
#. TRANSLATORS src/components/CategoryOrPm.vue:53
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3250
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3252
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5115
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5117
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. TRANSLATORS src/CategoryOrPmManagement.vue:63
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3254
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母顺序"

#. TRANSLATORS src/CategoryOrPmManagement.vue:66
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3256
msgid "Manual"
msgstr "手动模式"

#. TRANSLATORS src/CategoryOrPmManagement.vue:69
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3258
msgid "Most used"
msgstr "最常用的"

#. TRANSLATORS src/CategoryOrPmManagement.vue:72
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3260
msgid "Most recently used"
msgstr "最近使用"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3336
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3368
msgid "Currency name should not be empty"
msgstr "货币名称不能为空"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3340
msgid "Exchange rate should be a number"
msgstr "汇率应该是一个数字"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3351
msgid "Currency {n} added"
msgstr "添加了货币 {n}"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:8
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3388
msgid "Main currency"
msgstr "主要货币"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:14
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3392
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3394
msgid "Set main currency name"
msgstr "设置主要货币名称"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:28
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3396
msgid "Main currency name"
msgstr "主要货币名称"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:34
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3400
msgid "Cancel currency edition"
msgstr "取消编辑货币"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:41
#. TRANSLATORS src/components/CategoryOrPm.vue:75
#. TRANSLATORS src/components/Currency.vue:54
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3402
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5125
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5127
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5701
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5703
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:42
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3404
msgid "Save currency"
msgstr "保存货币"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:59
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3406
msgid "Add currency"
msgstr "添加货币"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:64
#. TRANSLATORS src/components/Currency.vue:38
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3408
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5695
msgid "Currency name"
msgstr "货币名称"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:70
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3410
msgid "Exchange rate to main currency"
msgstr "主要货币的汇率"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:73
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3412
msgid "(1 of this currency = X of main currency)"
msgstr "(1 当前货币 = X 主要货币)"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:78
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3414
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3416
msgid "Add this currency"
msgstr "添加此货币"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:91
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3418
msgid "Currency list"
msgstr "货币列表"

#. TRANSLATORS src/CurrencyManagement.vue:104
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3420
msgid "No currencies to display"
msgstr "没有要显示的货币"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3540
msgid "Set a maximum date to only consider bills until then."
msgstr "将最大日期设置为只审议账单直到那时。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3541
msgid "Useful if you want to settle at a precise date and ignore the bills created since then."
msgstr "如果您想在一个精确的日期结算，并忽略从那时起创建的账单，那么这很有用。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3542
msgid "Automatic settlement will create bills one second before the maximum date."
msgstr "自动结算将在最大日期前创建1秒的账单。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3545
msgid "This feature is useful when a member with a negative balance wants to get out of the project but you don't want to make a full settlement plan."
msgstr "当余额为负的成员想退出项目，但您不想制定完整的结算计划时，此功能非常有用。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3547
msgid "Select a payer who wants to get a zero balance, then a receiver who will be the only one to get the reimbursement money."
msgstr "选择一个希望得到零余额的付款人，然后选择一个将是唯一一个获得补偿的人的接收人。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3549
msgid "Make sure the \"real\" reimbursement has been done between those 2 members in real life. Then press \"Create bill\" to automatically create the corresponding bill."
msgstr "确保在现实生活中这两个成员之间完成了“真正的”补偿。然后按“创建账单”，自动创建相应的账单。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3594
msgid "Failed to get settlement"
msgstr "未能得到结算"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3628
msgid "Project settlement bills added."
msgstr "项目结算账单已添加。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3635
msgid "Project settlement exported in {path}"
msgstr "项目结算已导出到 {path}"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:7
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3704
msgid "Settlement of project {name}"
msgstr "项目 {name} 的结算"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:13
#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:15
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3706
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8722
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:19
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3708
msgid "Add these payments to the project"
msgstr "将这些付款添加到项目"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:24
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3710
msgid "Center settlement on"
msgstr "中心结算于"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:27
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3712
msgid "Nobody (optimal)"
msgstr "没有人(最佳)"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:39
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3714
msgid "Settlement date"
msgstr "结算日期"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:42
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3716
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3718
msgid "Information on settlement date"
msgstr "结算日期信息"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:60
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3722
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3724
msgid "Set to beginning of this day"
msgstr "设置为这天开始"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:68
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3726
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3728
msgid "Set to beginning of this week"
msgstr "设置为本周开始"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:76
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3730
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3732
msgid "Set to beginning of this month"
msgstr "设置为本月开始"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:88
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3734
msgid "Settlement plan on {date}"
msgstr "{date} 的结算计划"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3734
msgid "Settlement plan"
msgstr "结算计划"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:139
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3742
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3744
msgid "No transactions found"
msgstr "未找到交易"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:147
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3746
msgid "Balances on {date}"
msgstr "{date} 的余额"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3746
msgid "Global balances"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:188
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3752
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3754
msgid "No balances found"
msgstr "未找到余额"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:198
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3756
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3758
msgid "Information on individual reimbursement"
msgstr "个人报销信息"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:205
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3760
msgid "Individual reimbursement"
msgstr "个人补偿"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:213
#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:69
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3764
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8732
msgid "Payer"
msgstr "付款人"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:225
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3766
msgid "Receiver"
msgstr "接收者"

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:237
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3768
msgid "Create bill ({amount} {currencyName})"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/Settlement.vue:240
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3770
msgid "Create bill ({amount})"
msgstr "创建帐单({amount})"

#. TRANSLATORS src/components/ActivityTabSidebar.vue:11
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4045
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4047
msgid "No more activity"
msgstr "没有更多活动"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4190
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4191
msgid "Reactivate"
msgstr "重新激活"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4212
msgid "A member is already named like that"
msgstr "已经有一个成员这样命名了"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4279
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6845
msgid "Failed to edit shared access level"
msgstr "编辑共享访问级别失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4292
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6897
msgid "Failed to delete shared access"
msgstr "删除共享访问失败"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationMemberItem.vue:7
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4311
msgid "Rename member"
msgstr "重命名成员"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationMemberItem.vue:47
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4313
msgid "Change color"
msgstr "更改颜色"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationMemberItem.vue:61
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4315
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationMemberItem.vue:80
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4317
msgid "No access"
msgstr "无访问"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationMemberItem.vue:88
#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:156
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4319
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6963
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6985
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6999
msgid "Viewer"
msgstr "浏览者"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationMemberItem.vue:96
#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:163
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4321
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6965
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6987
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7001
msgid "Participant"
msgstr "参与者"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationMemberItem.vue:104
#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:170
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4323
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6967
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6989
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7003
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationMemberItem.vue:112
#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:177
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4325
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6969
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6991
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7005
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4440
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4629
msgid "Project {projectName} ({projectId}) shared by {displayName} ({cloudId})"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4552
msgid "Impossible to move the bill to \"{projectName}\". The payer was not found in the target project."
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4559
msgid "Bill moved to \"{projectName}\" successfully"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4564
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5844
msgid "Failed to move bill from {name1} to {name2}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:3
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4574
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:61
#. TRANSLATORS src/components/Sidebar.vue:41
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4576
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7164
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7166
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:70
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4578
msgid "Share"
msgstr "分享"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:77
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4580
msgid "Add member"
msgstr "添加成员"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:95
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4582
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:103
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4584
msgid "Project settlement"
msgstr "项目解决"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:111
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4586
msgid "Archive"
msgstr "档案"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:119
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4588
msgid "Unarchive"
msgstr "取消归档"

#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationProjectItem.vue:135
#. TRANSLATORS src/components/AppNavigationUnreachableProjectItem.vue:24
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4592
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4662
msgid "Leave share"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4808
msgid "Everyone"
msgstr "每个人"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4811
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4816
msgid "Everyone except {member}"
msgstr "除 {member} 以外的所有人"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4815
msgid "{member1} and {member2}"
msgstr "{member1} 和 {member2}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4823
msgid "Member list is not up to date. Reloading in 5 sec."
msgstr "成员列表尚未更新。5秒内重新加载。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4849
msgid "Move to trash"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4852
msgid "Move to other project"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CategoryMultiSelect.vue:5
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5002
msgid "Category selector"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CategoryOrPm.vue:13
#. TRANSLATORS src/components/Currency.vue:8
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5103
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5105
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5687
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5689
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. TRANSLATORS src/components/CategoryOrPm.vue:64
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5119
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5406
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5416
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5301
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5311
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5509
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5519
msgid "Project imported"
msgstr "项目已导入"

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:6
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5325
msgid "Search projects"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:10
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5327
msgid "Create a project"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:18
#. TRANSLATORS src/components/NewProjectModal.vue:3
#. TRANSLATORS src/components/NewProjectModal.vue:6
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5329
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5903
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5905
msgid "Create empty project"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:26
#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:42
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5331
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5532
msgid "Import csv project"
msgstr "导入 csv 项目"

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:34
#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:49
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5333
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5534
msgid "Import SplitWise project"
msgstr "导入 SplitWise 项目"

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:45
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5335
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5337
msgid "No projects yet"
msgstr "尚无项目"

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:71
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5339
msgid "My cumulated balance"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:83
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5341
msgid "Pending share invitations"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:93
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5343
msgid "Show active projects"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5343
msgid "Show archived projects"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendNavigation.vue:104
#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:27
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5345
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5528
msgid "Cospend settings"
msgstr "Cospend设置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5410
msgid "Last activity"
msgstr "最后活动"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5449
msgid "Choose where to write output files (stats, settlement, export)"
msgstr "选择写入输出文件的位置 (统计、结算、导出)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5456
msgid "Pick current directory"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:33
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5530
msgid "Import projects"
msgstr "导入项目"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:54
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5536
msgid "Export location"
msgstr "导出路径"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:60
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5538
msgid "Export directory"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:72
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5540
msgid "Select export directory"
msgstr "选择导出目录"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:77
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5542
msgid "Sort criterias"
msgstr "排序条件"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:84
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5544
msgid "Projects order"
msgstr "项目顺序"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:92
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5546
msgid "Members order"
msgstr "成员顺序"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:100
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5548
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:110
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5550
msgid "Maximum decimal precision to show in balances"
msgstr "余额中显示的最大小数精度"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:116
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5552
msgid "Use time in dates"
msgstr "在日期中使用时间"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:121
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5554
msgid "Show my cumulated balance"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:127
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5556
msgid "About Cospend"
msgstr "关于Cospend"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:133
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5558
msgid "Thanks for using Cospend"
msgstr "感谢您使用Cospend"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:137
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5560
msgid "Bug/issue tracker"
msgstr "错误/问题跟踪器"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:142
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5562
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:147
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5564
msgid "User documentation"
msgstr "用户文档"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:152
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5566
msgid "Admin documentation"
msgstr "管理员文档"

#. TRANSLATORS src/components/CospendSettingsDialog.vue:157
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5568
msgid "Developer documentation"
msgstr "开发者文档"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5778
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7742
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8636
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/utils.js:87
msgid "You"
msgstr "你"

#. TRANSLATORS src/components/MemberMultiSelect.vue:6
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5787
msgid "Member select"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5839
msgid "Bill moved to \"{project}\" successfully"
msgstr "帐单已成功移动到\"{project}\""

#. TRANSLATORS src/components/MoveToProjectList.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5853
msgid "Move bill \"{bill}\" to a different project:"
msgstr "将账单\"{bill}\" 移动到另一个项目："

#. TRANSLATORS src/components/MoveToProjectList.vue:14
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5855
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5857
msgid "Only one project available, in which this bill already exists"
msgstr "只有一个项目已经存在此账单。"

#. TRANSLATORS src/components/MoveToProjectList.vue:17
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5859
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5861
msgid "No projects found"
msgstr "未找到项目"

#. TRANSLATORS src/components/NewProjectModal.vue:10
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5907
msgid "Project name"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NewProjectModal.vue:11
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5909
msgid "My new project"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NewProjectModal.vue:18
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5911
msgid "Create"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PaymentModeMultiSelect.vue:5
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5972
msgid "Payment mode selector"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6016
msgid "Project {projectName} shared by {inviterName} ({inviterCloudId})"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PendingInvitationsModal.vue:3
#. TRANSLATORS src/components/PendingInvitationsModal.vue:7
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6047
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6049
msgid "Pending invitations for federated shares"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PendingInvitationsModal.vue:27
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6051
msgid "Reject"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PendingInvitationsModal.vue:34
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6053
msgid "Accept"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6329
msgid "New member name"
msgstr "新成员名称"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6330
msgid "New member (or Nextcloud user) name"
msgstr "新成员 (或Nextcloud 用户) 名称"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6423
msgid "Create simple member"
msgstr "创建简单成员"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:7
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6540
msgid "Rename project {n}"
msgstr "重命名项目 {n}"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:10
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6542
msgid "Rename project"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:24
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6544
msgid "Allow bill deletion"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:29
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6546
msgid "Automatic export"
msgstr "自动导出"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:41
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6548
msgid "Export project"
msgstr "导出项目"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:49
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6550
msgid "Members"
msgstr "成员"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:52
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6552
msgid "More information on adding members"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:60
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6556
msgid "You can add a simple member or a Nextcloud user to the project. You can give Nextcloud users access to the project in the context menu. You can also give access to Nextcloud users that are not members in the Sharing tab."
msgstr "您可以向项目中添加一个简单的成员或Nextcloud用户。您可以在上下文菜单中给Nextcloud用户访问项目的权限。您还可以在Sharing选项卡中授予非成员的Nextcloud用户访问权限。"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:101
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6562
msgid "Enter a member name"
msgstr "输入成员名称"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:116
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6564
msgid "Associate a project member with a Nextcloud user"
msgstr "将项目成员与Nextcloud用户关联"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:119
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6566
msgid "More information on adding Nextcloud users as members"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:127
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6570
msgid "Choose a project member, then a Nextcloud user to associate with."
msgstr "选择一个项目成员，然后选择一个Nextcloud用户与之关联。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6570
msgid "You can cut the link with a Nextcloud user by renaming the member."
msgstr "您可以通过重命名会员来切断与Nextcloud用户的链接。"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:141
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6574
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6576
msgid "Choose a Nextcloud user"
msgstr "选择Nextcloud用户"

#. TRANSLATORS src/components/SettingsTabSidebar.vue:164
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6578
msgid "Type to search users"
msgstr "输入搜索用户"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6866
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6882
msgid "Share link saved"
msgstr "共享链接已保存"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6869
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6885
msgid "Failed to edit share link"
msgstr "编辑共享链接失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6881
msgid "Federated share saved"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6916
msgid "Link could not be copied to clipboard"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:7
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6941
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6943
msgid "Share project with a user, group or circle"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:39
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6945
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6957
msgid "Federated user"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:61
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6947
msgid "Start typing to search"
msgstr "开始输入搜索"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:78
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6949
msgid "Scan this QRCode with your mobile device to add project \"{name}\" in MoneyBuster or PayForMe"
msgstr "用您的移动设备扫描此二维码以添加项目 \"{name}\" 在 MoneyBuster 或 PayForMe"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:82
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6951
msgid "QRCode content: "
msgstr "QRCode 内容： "

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:98
#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:195
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6953
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6973
msgid "Share link"
msgstr "分享链接"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:105
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6955
msgid "Create a new share link"
msgstr "创建一个新的共享链接"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:126
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6959
msgid "Pending share"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6959
msgid "Accepted share"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:148
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6961
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6979
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:186
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6971
msgid "Delete federated share"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:203
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6975
msgid "Link copied"
msgstr "链接已复制"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6975
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:222
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6977
msgid "Show QRCode for mobile clients"
msgstr "显示移动客户端的 QRCode"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:244
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6981
msgid "Password protect"
msgstr "密码保护"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:255
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6983
msgid "Set link password"
msgstr "设置链接密码"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:292
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6993
msgid "Delete link"
msgstr "删除链接"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:300
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6995
msgid "Add another link"
msgstr "添加另一个链接"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:309
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6997
msgid "Project owner"
msgstr "项目所有者"

#. TRANSLATORS src/components/SharingTabSidebar.vue:367
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7007
msgid "Delete access"
msgstr "删除权限"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7100
msgid "{nb} bills, {nbMembers} active members, {spentAmount} {currency} spent"
msgstr "{nb} 个账单， {nbMembers} 个活跃会员， {spentAmount} {currency} 已花费了"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7107
msgid "{nb} bills, {nbMembers} active members, {spentAmount} spent"
msgstr "{nb} 个账单， {nbMembers} 个活跃会员， {spentAmount} 被花了"

#. TRANSLATORS src/components/Sidebar.vue:23
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7158
msgid "Rename"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Sidebar.vue:28
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7160
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7162
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#. TRANSLATORS src/components/Sidebar.vue:58
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7168
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7170
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#. TRANSLATORS src/components/Sidebar.vue:70
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7172
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7174
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#. TRANSLATORS src/components/Sidebar.vue:85
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7176
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7178
msgid "Payment modes"
msgstr "支付方式"

#. TRANSLATORS src/components/Sidebar.vue:100
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7180
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7182
msgid "Currencies"
msgstr "货币"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7627
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7641
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7956
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8001
msgid "All members"
msgstr "所有成员"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/MemberMonthly.vue:10
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7758
msgid "Member/Month"
msgstr "成员/月"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7947
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8021
msgid "All except reimbursement"
msgstr "除偿还费用外的所有费用"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7952
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8011
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8032
msgid "All"
msgstr "全部"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8322
msgid "Payed"
msgstr "已支付"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8341
msgid "Who paid (outside circle) and spent (inside pie)?"
msgstr "谁付钱（外圈）和花钱（在圈内）？"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8355
msgid "Who paid and spent?"
msgstr "谁付费和花费？"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8405
msgid "How much was paid per category?"
msgstr "每个类别支付多少款项？"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8455
msgid "How much was paid per payment mode?"
msgstr "每个付款模式支付多少？"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:6
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8720
msgid "Statistics of project {name}"
msgstr "项目统计 {name}"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:26
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8724
msgid "Minimum date"
msgstr "最小日期"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:38
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8726
msgid "Maximum date"
msgstr "最大日期"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:48
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8728
msgid "Convert in currency"
msgstr "货币转换"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:55
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8730
msgid "Main project's currency"
msgstr "主要项目货币"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:83
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8736
msgid "Chart type"
msgstr "图表类型"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:89
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8738
msgid "Pie"
msgstr "饼状图"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:92
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8740
msgid "Bar"
msgstr "条状"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:131
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8750
msgid "Minimum amount"
msgstr "最小金额"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:143
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8752
msgid "Maximum amount"
msgstr "最大金额"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:154
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8754
msgid "Show disabled members"
msgstr "显示已禁用成员"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:162
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8756
msgid "Total paid by all the members: {t} {currencyName}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:165
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8758
msgid "Total paid by all the members: {t}"
msgstr "所有成员的总付款: {t}"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:169
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8760
msgid "You can zoom on the line charts by holding the SHIFT key and using the mouse wheel. You can then pan the chart by dragging it with the mouse."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:174
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8762
msgid "Global stats"
msgstr "全局统计"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:192
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8770
msgid "Filtered balance"
msgstr "过滤余额"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:195
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8772
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8776
msgid "This balance is computed from the complete bill list"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:196
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8774
msgid "Global Balance"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:239
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8778
msgid "Monthly paid per member"
msgstr "每位成员的月支出"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:246
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8780
msgid "Payments per member per month"
msgstr "每月每个成员的付款"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:252
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8782
msgid "Monthly spent per member"
msgstr "每位成员的月花费"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:259
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8784
msgid "Spendings per member per month"
msgstr "每个成员每月的支出"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:265
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8786
msgid "Monthly paid per category"
msgstr "按类别每月支付"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:271
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8788
msgid "Payments per category per month"
msgstr "每月每个类别的付款"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:272
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8790
msgid "Category/Month"
msgstr "类别/月"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:278
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8792
msgid "Monthly paid per payment mode"
msgstr "按支付模式每月支付"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:284
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8794
msgid "Payments per payment mode per month"
msgstr "每月每个支付模式的付款"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:285
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8796
msgid "Payment mode/Month"
msgstr "付款模式/月"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:322
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8798
msgid "Who paid for this category?"
msgstr "谁为这个类别付款？"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:343
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8802
msgid "What did they pay for?"
msgstr "他们支付了什么费用？"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:349
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8804
msgid "Select a member"
msgstr "选择成员"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:364
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8806
msgid "Who paid for whom?"
msgstr "谁为谁付款？"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:372
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8808
msgid "paid for"
msgstr "支付"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:387
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8810
msgid "Total paid"
msgstr "支付总额"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:404
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8812
msgid "Total owed"
msgstr "欠款总额"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:409
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8814
msgid "Total owed by {name}"
msgstr "{name} 的欠款总额"

#. TRANSLATORS src/components/statistics/Statistics.vue:416
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8816
msgid "Total paid by {name}"
msgstr "支付总额 由 {name}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8864
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:20
msgid "Failed to save option values"
msgstr "保存选项值失败"

#. TRANSLATORS src/views/AdminSettings.vue:12
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8885
msgid "Enable Federation in Cospend"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/views/AdminSettings.vue:17
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8887
msgid "Only consider past bills to compute balances"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/views/Dashboard.vue:8
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9063
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9065
msgid "No recent activity"
msgstr "没有最近的活动"

#. TRANSLATORS src/views/Dashboard.vue:16
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9067
msgid "Go to Cospend"
msgstr "转到Cospend"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:36
msgid "Project {name} exported in {path}"
msgstr "项目 {name} 导出于 {path}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:39
msgid "Failed to export project"
msgstr "导出项目失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:386
msgid "Failed to add currency"
msgstr "添加货币失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:402
msgid "Failed to delete currency"
msgstr "删除货币失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:422
msgid "Failed to edit currency"
msgstr "编辑货币失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:441
msgid "Failed to get statistics"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:458
msgid "Project statistics exported in {path}"
msgstr "项目统计已导出到 {path}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:462
msgid "Failed to export project statistics"
msgstr "导出项目统计失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:504
msgid "Failed to add project settlement bills"
msgstr "添加项目结算账单失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/network.js:524
msgid "Failed to export project settlement"
msgstr "导出项目结算失败"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/utils.js:12
msgid "Choose csv project file"
msgstr "选择 csv 项目文件"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/utils.js:37
msgid "Choose SplitWise project file"
msgstr "选择 SplitWise 文件"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/src/utils.js:71
msgid "Failed to import project file"
msgstr "导入项目文件失败。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/templates/sharepassword.php:10
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/templates/sharepassword.php:15
msgid "Wrong link password"
msgstr "错误的链接密码"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/cospend/templates/sharepassword.php:27
msgid "Share link password"
msgstr "分享链接密码"

